渡邊直美發聲明回應「扮豬」事件：對體型感幸福，日後希望表演時能呈現自己！

係咪即係想講返自其實都唔介意
係一堆人喺度抽水

佢做到依家呢個地位一早唔介意同接受咗自己啦
你估係宜欣果啲日日要提住自己肥同死鬼老母嚟刷存在感咩